ANIMAL:
an_id :  	TEXT , 	PRIMARY KEY,  (a0001 - a9999)
an_name : TEXT,  	no domain
an_age : 	INT, 	(0 - 100)
breed : 	TEXT,	 no domain
species : 	TEXT ,	 no domain
details : 	TEXT , 	 gender, neutered or not, temper


CUSTOMER:
cust_id : 	TEXT , 	PRIMARY KEY,  (c0001 - c9999)
cust_name : TEXT , 	no domain
Phone :	 TEXT , 	(1000000000 - 9999999999)
DOB : 	TEXT , 	(dd/mm./yyyy)
address : 	TEXT , 	(building, street, city)


FOSTER:
an_id : 	TEXT, 	FOREIGN KEY references ANIMAL
cust_id : 	TEXT, 	FOREIGN KEY references CUSTOMER
fost_date :	TEXT , 	(dd/mm./yyyy)
due_date : TEXT, 	(dd/mm./yyyy)
 

ADOPT:
an_id : 	TEXT, 	FOREIGN KEY references ANIMAL
cust_id : 	TEXT, 	FOREIGN KEY references CUSTOMER
ad_date : 	TEXT , 	(dd/mm./yyyy)
PRIMARY KEY(an_id,  cust_id)


INJURY:
an_id : 	TEXT, 	FOREIGN KEY references ANIMAL
in_date  : 	TEXT, 	(dd/mm./yyyy)
body_part : TEXT, 	no domain
injury_status: TEXT, (cured/ not cured)
PRIMARY KEY(an_id, in_Date, body_part)


DONATIONS:
donor_id: 	TEXT, 	PRIMARY KEY (d0001 - d9999)
resource: 	TEXT, 	(food/ money/ toys/ other)
amount:	TEXT,	
don_date: TEXT	(dd/mm./yyyy)
availability: TEXT	(yes/no)


SPENDING:
an_id : 	TEXT, 	FOREIGN KEY references ANIMAL
donor_id: 	TEXT, 	FOREIGN KEY (d0001 - d9999)
amount: 	TEXT,	
time:  	TEXT	(h : m )
sp_date  : 	TEXT, 	(dd/mm./yyyy)


VOLUNTEER:
vol_id: 	TEXT,	PRIMARY KEY (v0001 - v9999)
vol_name:	TEXT,	no domain
DOB:	TEXT, 	(dd/mm/yyyy)
vol_phone: TEXT,	(100000000 - 999999999)
vol_address:TEXT,	(building, street, city)


TAKES_CARE:
vol_id: 	TEXT	FOREIGN KEY references VOLUNTEER
an_id: 	TEXT	FOREIGN KEY references ANIMAL
vol_date:	TEXT	(dd/mm/yyyy)
tstart_time:TEXT	(h : m )
tend_time:TEXT	(h : m )


VOLUNTEER_TIMINGS:
vol_id : 	TEXT	FOREIGN KEY references VOLUNTEER	
date:	TEXT 	(dd/mm/yyyy)
vstart_time:TEXT	(h : m )
vend_time:TEXT	(h : m )	

PASSWORD:
pass: Text



